水仙牌五香肉丁

開罐，落碗，蒸熱，白飯

一定係丁麵丁米

之後撈埋 再加少少甜豉油

細個就係餐餐食五香肉丁食到我勁肥

拎黎餸白飯,成件事錯撚晒
白飯夾一定係豆豉鯪魚
肉丁一定係夾大光麵或者米粉

錯撚哂一定係肉丁麵加強

屋企條友死都要話古龍牌好食啲

肉丁蒸蛋

肉丁三文治

識食一定係去A1買啲法國長麵包,切一半開一罐倒落去...
中間加芝士,放入焗爐熱一熱...

尻吹ONLY ,咪試!

水仙花牌炒三絲

白飯吸撚晒d橙紅油咁撚恐怖都入到口

五香肉丁炒飯

豬瘟

自己一個人炒一大堆, 叮熱又一流

天龍牌